屌你老母玩撚到股JOY。

除左熱炒果d 全部見紅

全場資金去曬幾隻細價股到

睇人扑街最開心 TSLA係咪沉

好彩我有NOK 同MAC 唔係真係俾班仆街玩死

自己友
無買Gme但入左Nok同Mac
Ib無強制Sh
開盤仲入左少少Sqqq

我有佢地都輸左100美，屌班仆街。

今鋪好過癮

Nok都死緊....

走晒了，cash is king

GME炒家真仆街

玩串個PARTY

美股我得番AAL
但港股其實都影響到

if you can't beat them, join them

唉屌又倒嘔

MPF都轉埋

班撚屌真係仆街黎 成日話咩沽空機構亂鳩咁沽搞到人輸到跳樓 所以要打乜撚柒野巨人

今次佢地班撚樣真係唔知搞死幾多人仲仆街過d沽空機構

佢都之中都會有輸家等睇到時班友開po搵人接火棒

咁都有得瀨？
環球大市都跌喎